有無人好鍾意睇盧卞古插花？

插花插到成個輕度弱智咁

等gif